陳冠希 轆賓州 認真粗壯

停風 柏支一起損

紅河谷？

胡力威好過啦...

胡力威 的Gym Room 認真堅壯
同學都全力俾 啲掙扎
只操胸 多飲奶 無用操腳
練二頭 練背肌 多嬌美

嚟力威 堅操肌 你都可以
含袋底 勤卧推 真真舒暢
JollyBee 隊雞塊 然後隊奶
未食完 又上樓 堅操過

恒大仔 啲師生 認真好野
恒大仔 齊讀書 屌打8大

郭富城嘅弱？